# J2ee Front


## Lancer le projet

Faites un git clone et ensuite, vous allez pouvoir faire un npm install et un npm run dev et normalement le projet se lance tout seul attention à bien lancer le projet avec l'API avant